[轉貼] BIS 指港發展高貸款高企 港債務危絕全球

剛性需求

樓價只會升，唔會跌

銀行大把錢，驚咩

呀乜太圖

笑4

仲有人剪報嫁咩

如果返去03水平，咪仲平過珠海中山